我夠膽講，Home alone係最啱聖誕睇既戲

有無人黎駁
Btw,聖誕快樂

講完又想搵黎睇下

細個成日睇

真的戀愛了

尋日先睇完

呢套真係聖誕先會睇

今朝睇完

Love actually 先係

返office一定首選Die Hard，炸鳩哂唔使返

Home alone

die hard冇得輸
Yippee ki-yay, motherfucker

想問下個細佬家陣點

機動戰士0080

重溫左edward scissorhands 25週年bluray

Love actually